唔想去陳浩天帶嘅大阪G20峰會示威 發現聽日有另一個選擇

啱啱睇到
應該係想27/6 有示威
等28/6開會當日啲報紙出到

暫時仲未搵到進一步嘅料

篇文話係啲港日學生自發sns動員

睇個活動名
似係上次東京涉谷ハチ公前果班人搞
個活動名一樣

依個香港人似搞手

有嘢問可去twitter 問佢
不過都寫晒時間地點日子
唔問都得

搵到佢哋嘅facebook啦終於
話一小時後解散

push

陳浩天個個自由印太聯盟好似正常好多喎
上次個個唔係話搞手同日共有關係咩

屌你老未
仲分乜春呀
集中一個啦

上次都有講過日共大概係社民連嘅級數
同中共無得比

各有各做啦

青山派唔想去獨派遊行,

可去日共遊行啦

啱晒佢地呢堆共諜

畀多個選擇大家
而且唔同日子

立場有直播